香港有恐怖份子，可唔可以向聯合國要求出兵？

周街都係綠藍白色恐怖份子，見黑衫見後生就拉去私刑性侵，其實可唔可以向聯合國求救要求出兵？

聯合國=中共

「Xinnie the Pooh」Challenge

1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

咪又一奶共組織

老解戴頂藍色帽就變成維和部隊。

咁可唔可以要求美軍出兵，當香港警犬係阿蓋達咁打

可唔可以唔好咁自我中心

快